文匯報帶頭歧視稱「巴西病毒」

左膠：我睇唔到

未能提供數據

即係對武漢肺炎無效？

黨媒係咁架啦，Ｄ病毒用咩國家命名就得，用武漢就唔得

武漢唔係國家，以後睇齊直接叫中國(支那)病毒

中國武漢病毒

理撚得邊度變種 整得出唔怕認
中國二十一世紀最強發明：
武漢原生 武漢肺炎病毒

要轉貼去巴西讓他們評一評理

巴西變種武漢肺炎

最早在武漢出現的新冠肺炎

中國新武肺炎(巴西)

最早在宇宙地球亞洲中國武漢出現的新冠肺炎

左膠：請唔好歧視中國，病毒根本就係美國

Connect 巴西

咁對支那武漢肺炎有冇效？